(多圖)渡邊麻友AV流出

128 維園見

多謝樓主

好正呀

哼, 我先唔會比呢隻雞昆到

正呀
祝樓主一生平安

都估到會係咁

我寧願係屋企j麻友好過

卡勞hacked?

g

mayoyo好喜歡你

黑人三穴中出都試過啦

好好睇丫樓主

連登已經被入侵!!!星期六行動post冇人推，大家入黎同我推爆佢春袋!!!!!

【緊急!!!連登冇人推行動post!!!】和理非12.7一齊遊車河塞春袋!!!

Push

Tui

快做仆街仔

冇伏

射左

麻友冇拍過av 對su你好失望

拍過啦，素人時期無知俾人中出過
正式下海玩埋汗sex,透明人間，痴漢電車

想睇麻友夾腸

想睇佢一路唱歌，一路腳交，爆到佢一腳精

有冇link

tui

想知麻友素人嗰陣幾多歲

721831

推

g g g g mayu mayu mayu

扯到行一行

128

推到個post真係有渡邊麻友

引晒班人入嚟
btw
128見啦！

咪問啦 假架

睇你屎眼

我撐su

ching 24小時都係度

正呀

我24小時迷麻

有品味

推推推推

好正

我都係唔覺意先會㩒咗入嚟

12.8 維園見！

You win，我認我咸濕
P牌推唔到

128呀

麻友係雞 128見

屌你老母

好人一生平安

12.8 甴曱平！！！
btw未入都估到

唔知點解估到係宣傳128

其實真係有片

麻友bb星期日見

CD ROM無得睇

18

128!

個時應該無知，俾人呃左去拍，仲半推半就中出埋

頂，一定到

Jeng

香港變左新疆 av都無得j啊
128見

Lihkg 加密法

入嚟就係想睇128文宣

射了，謝樓主！

我衰咸濕

光復香港

咪撚9up啦 我親戚住新疆成日睇av

正

cccccccccc

都奇點解會上到熱門

衰咸濕，推

不能只有我看到

多d正評引人入伏

好撚正呀！！！！！！！

樓主一生平安

屌你老母!
但照幫手推

標題黨循例上都要屌你老母

12月8維園見

推128

多謝分享

多謝樓主分享

樓豬冇令我失望

btw入左罷工公會未?

push

屌你老母咩

磨牙

Go

ccccccc

呀屌，樓主我鐘意你呀

Push

CD-ROM 無得睇

雞雞麻友

dsfs4334

推推推

得二粒石仔

okok

dost 好耐無見

而家係大陸

一路播住佢啲演唱會，一路叫佢吹蕭

屌 一心嚟睇條老臭雞個飛機場同臭閪

點知

送都唔撚屌，去佢老母臭閪，12.8

好

麻友友!麻友友!麻友友!

mayuyu!

Cccccccccccccc

留言先有得睇 ccccccc

up

G

AV 片商看好渡邊麻友下海

AKB48柏木由紀拍AV價4億

日本組合AKB48雖然紅爆日本，但團內成員眾多，不是個個都可以紅起來，所以之前都有不少成員因為捱不住而紛紛「畢業」另謀出路。有畢業成員更利用自己曾是AKB的名氣，「下海」拍AV，而最近有AV業者願意開出4億日圓，催促有D奶身材的AKB48人氣成員柏木由紀趕快下海。

其中前成員中西里菜打着「前國民偶像AKB48」的名號出道，結果她的作品大賣，中西里菜亦從中到2億日圓的酬勞。可見AKB48這塊招牌顯然是刺激銷量的保證，因此有AV業者評選出「AKB48現役成員中，誰最適合當AV女優？」結果身材出眾、樣子甜美的柏木由紀成為冠軍。AV業者認為柏木由紀皮膚白皙、氣質清純，還擁有D Cup身材，簡直是拍AV的好材料。

AV片商看好的第二名是有「馬友友」之稱的「渡辺麻友」：

理由很簡單，因為她太蘿莉了，實在太適合各種制服片的演出，AV片商認為她很適合在體育館演出、最後哭著被中出的戲碼，一定會讓很多AV影迷精盡人亡；至於第三名則是前田敦子離開後被認為可以成為第一名的「大島優子」，因為152公分高的她不但有D罩杯的實力，而且在AKB48中擁有最好運動神經的她一定可以配合各種體位，演出「四十八手」一定輕鬆自在

下海了

佢啲AV應該俾肥秋買番哂

真，已睇

push.

屌你

好撚正

Blocked

大家想麻友拍乜類型av?
想佢同啲白鬼黑鬼5p,插到佢流哂口水，標哂白汁，無哂偶像儀態

屌你玩我麻友bb可惡呀

j ed

出出出出

S

lm

我就係要呢d

Blocked
標題黨

都估到

都話真係拍過

標題黨
拉

拍過，唔係流出，標題黨

呢個算唔算最多正評既麻友po?

佢依家霉dup dup,可能見到個po 真係下海唔奇

估佢第一個對手會大戰清水健，俾佢奶完撻叫佢含能，再抱住嚟𨳒

吉村卓復出，由腳板底奶出格勒底，再奶埋鼻哥，同佢狂打茄輪，再顏射佢

選拔次數 42次
第一屆總選舉排名 第4名
第二屆總選舉排名 第5名
第三屆總選舉排名 第5名
第四屆總選舉排名 第2名
第五屆總選舉排名 第3名
第六屆總選舉排名 第1名
第七屆總選舉排名 第3名
第八屆總選舉排名 第2名
第九屆總選舉排名 第2名

pull

好撚煩

買左15蚊六罐大獅威

梳利，回錯po

。

推，一齊睇渡邊麻友AV,一齊大遊行

橋本有菜

咪玩啦，橋本正好多啦

哇 正呀

以下係我估佢嘅拍攝路線：

前國民偶像初次sex>
魔鏡號>
Fans大感謝祭溫泉旅行>
泰國浴（得二粒石仔走去波推）>
女扮男>
痴漢電車>
麻藥搜查官>
未忘人系列>
夫目前犯>
汗sex>
醜男sex>
初次3p>
媚藥系列>
中出解禁>
初次Anal sex>
鬼畜輪姦>
大綑綁無手口爆>
精飲M女>
黑人三穴中出二十連發>
聖水解禁>
引退作獸皇

跟住可能去加勒比拍下無碼，扮東熱玩埋多人中出，黑鬼輪姦，三穴中出，引退，再將之前有碼片流出，跟住搵夠，埋街食井水

以下係我估佢嘅拍攝路線：

前國民偶像初次sex>
魔鏡號>
Fans大感謝祭溫泉旅行>
初次3p>
新任女教師輪姦>
泰國浴（得二粒石仔走去波推）>
女扮男>
痴漢電車>
徹底顏射>
麻藥搜查官>
Digital Channel>
未忘人系列>
夫目前犯>
汗sex>
醜男sex>
媚藥系列>
中出解禁>
初次Anal sex>
鬼畜輪姦>
大綑綁無手口爆>
精飲M女>
黑人三穴中出二十連發>
聖水解禁>
引退作獸皇

跟住可能去加勒比拍下無碼，扮東熱玩埋多人中出，黑鬼輪姦，三穴中出，引退，再將之前有碼片流出，跟住搵夠，埋街食井水

本土定外國先

仲渡邊麻友
齋藤飛鳥AV流出啦

我鳥唔會有av

啊!接受唔到鳥有av

渡邊麻友可以有，俾飛埋去外國同白鬼黑鬼拍肛交重口性虐片都得，禾鳥唔得！

師兄講得好!

吞精？

pure返

新任女教師慟哭授課

白鬼鐘意拍呢啲變態舌精片

吞

渡邊麻友拍av,四仔，西片就夠

以下係我估佢嘅拍攝路線：

前國民偶像初次sex>
魔鏡號>
Fans大感謝祭溫泉旅行>
透明人間>
初次3p>
新任女教師輪姦>
泰國浴（得二粒石仔走去波推）>
女扮男>
痴漢電車>
徹底顏射>
麻藥搜查官>
Digital Channel>
未忘人系列>
夫目前犯>
汗sex>
醜男sex>
媚藥系列>
中出解禁>
鬼畜輪姦>
初次Anal sex>
大綑綁無手口爆>
精飲M女>
黑人三穴中出二十連發>
聖水解禁>
引退作獸皇

跟住可能去加勒比拍下無碼，扮東熱玩埋多人中出，黑鬼輪姦，三穴中出，引退，再將之前有碼片流出，跟住搵夠，埋街食井水

遲下會唔會去外國，俾啲鬼佬剃哂閪毛咁𨳒
吐啖口水再𨳒屎忽

標題黨死全家

推，一路128,一路睇渡邊麻友av

Pure

含嘢

有得睇未

link?

deep fake

真係有圖

多年前..

流出

已經好老

最佳日本人: 渡邊麻友

妓

mayuyu !

mayuyu forever!

渡邊麻友debut

渡邊麻友debut, sex in Hawaii

Mayuyu: Hello everyone~

today is mu AV debut

my

正 多謝巴打

個striker再細啲都得

日日推

開得po就預左

好能得閒？

對波好能細

Av女優發行量排行榜第一-渡邊麻友

咪25 la

新一日，又係時候推

以下係我估佢嘅拍攝路線：

前國民偶像初次sex>
魔鏡號>
Fans大感謝祭溫泉旅行>
透明人間>
初次3p>
新任女教師輪姦>
泰國浴（得二粒石仔走去波推）>
美人OL黑絲腳交>
女扮男>
SM片（M女）>
痴漢電車>
徹底顏射>
麻藥搜查官>
SM片（S女，插男人屎忽）>
Digital Channel>
未忘人系列>
夫目前犯>
汗sex>
醜男sex>
媚藥系列>
鬼畜輪姦>
中出解禁>
初次Anal sex>
大綑綁無手口爆>
精飲M女>
黑人三穴中出二十連發>
聖水解禁>
引退作獸皇

跟住可能去加勒比拍下無碼，扮東熱空姐玩埋多人中出灌精，黑鬼輪姦，三穴中出，引退，再將之前有碼片流出，跟住搵夠，埋街食井水

以下係我估佢嘅拍攝路線：

前國民偶像初次sex>
女學生私下授課>
女學生援助交際>
妹系AV>
女同系列>
售貨員被姦>
魔鏡號>
Fans大感謝祭溫泉旅行>
透明人間>
初次3p>
新任女教師輪姦>
泰國浴（得二粒石仔走去波推）>
美人OL黑絲腳交>
女扮男>
SM片（M女）>
痴漢電車>
徹底顏射>
麻藥搜查官>
SM片（S女，插男人屎忽）>
Digital Channel>
未忘人系列>
夫目前犯>
汗sex>
醜男sex>
媚藥系列>
鬼畜輪姦>
中出解禁>
初次Anal sex>
大綑綁無手口爆>
精飲M女>
黑人三穴中出二十連發>
聖水解禁>
引退作獸皇

跟住可能去加勒比拍下無碼，扮東熱空姐玩埋多人中出灌精，黑鬼輪姦，三穴中出，引退，再將之前有碼片流出，跟住搵夠，埋街食井水

seed呢

之前俾肥秋買番哂啦

早

午

晚

以下係我估佢嘅拍攝路線：

前國民偶像初次sex>
美少女學生放課後の秘密>
女學生援助交際>
貧乳AV>
妹系AV>
女同系列>
售貨員被姦>
魔鏡號>
Fans大感謝祭溫泉旅行>
透明人間>
痴女淫語>
初次3p>
新任女教師輪姦>
泰國浴（得二粒石仔走去波推）>
美人OL黑絲腳交>
女扮男>
SM片（M女）>
痴漢電車>
徹底顏射>
麻藥搜查官>
SM片（S女，插男人屎忽）>
Digital Channel>
未忘人系列>
夫目前犯>
汗sex>
醜男sex>
媚藥系列>
鬼畜輪姦>
中出解禁>
初次Anal sex>
大綑綁無手口爆>
精飲M女>
黑人三穴中出二十連發>
聖水解禁>
引退作獸皇

跟住可能去加勒比拍下無碼，扮東熱空姐玩埋多人中出灌精，黑鬼輪姦，三穴中出，引退，再將之前有碼片流出，跟住搵夠，埋街食井水

是

大肚？梗係啦，有袋又唔用！

晚安

枉佢幫日本杜記賣廣告，自己扑嘢就唔能用袋

負皮左 自己反省下

以下係我估佢嘅拍攝路線：

前國民偶像初次sex>
握手會の秘密>
美少女學生放課後の秘密>
女學生援助交際>
貧乳AV>
不能叫出聲系列>
妹系AV>
女同系列>
售貨員被姦>
新任護士口內射精>
一擊顏射>
魔鏡號>
Fans大感謝祭溫泉旅行>
透明人間>
素股>
格勒底交>
口交mania>
痴女淫語>
髮交髮射>
初次3p>
新任女教師輪姦>
泰國浴（得二粒石仔都走去波推）>
美人OL黑絲腳交>
蛇舌>
女扮男>
乳交峽射>
SM片（M女）>
完全束縛>
痴漢電車>
徹底顏射>
老人介護>
麻藥搜查官>
SM片（S女，插男人屎忽）>
Digital Channel>
未忘人系列>
夫目前犯>
汗sex>
風俗娘>
醜男sex>
媚藥系列>
鬼畜輪姦>
中出解禁>
初次Anal sex>
大綑綁無手口爆>
精飲M女>
黑人三穴中出二十連發>
聖水解禁>
引退作獸皇

跟住可能去加勒比拍下無碼，扮東熱空姐玩埋多人中出灌精，多人吞精，黑鬼輪姦，三穴中出，引退，做一陣風俗娘>再將之前有碼片流出，跟住搵夠，搵人埋單埋街食井水
0
1

麻友係雞

遲早俾人賣落廟街死臭雞

以下係我估佢嘅拍攝路線：

前國民偶像初次sex>
握手會の秘密>
美少女學生放課後の秘密>
女學生援助交際>
貧乳AV>
不能叫出聲系列>
妹系AV>
女同系列>
售貨員被姦>
新任護士口內射精>
一擊顏射>
魔鏡號>
Fans大感謝祭溫泉旅行>
透明人間>
素股>
格勒底交>
口交mania>
痴女淫語>
髮交髮射>
初次3p>
新任女教師輪姦>
泰國浴（得二粒石仔都走去波推）>
美人OL黑絲腳交>
蛇舌>
女扮男>
乳交峽射>
SM片（M女）>
完全束縛>
痴漢電車>
徹底顏射>
老人介護>
麻藥搜查官>
SM片（S女，插男人屎忽）>
Digital Channel>
未忘人系列>
夫目前犯>
汗sex>
風俗娘>
醜男sex>
媚藥系列>
鬼畜輪姦>
中出解禁>
初次Anal sex>
大綑綁無手口爆>
精飲M女>
黑人三穴中出二十連發>
聖水解禁>
引退作獸皇

跟住可能去加勒比拍下無碼，扮東熱空姐玩埋多人中出灌精，多人吞精，黑鬼輪姦，三穴中出，引退，再將之前有碼片流出，學下鋼管舞做一陣風俗娘，去工聯會學下dup骨又開檔嘢呃下人，跟住搵夠，最後搵人埋單埋街食井水

以下係我估佢嘅拍攝路線：

前國民偶像初次sex>
握手會の秘密>
美少女學生放課後の秘密>
女學生援助交際>
貧乳AV>
不能叫出聲系列>
妹系AV>
女同系列>
售貨員被姦>
著衣性交>
新任護士口內射精>
一擊顏射>
魔鏡號>
Fans大感謝祭溫泉旅行>
透明人間>
素股>
格勒底交>
口交mania>
痴女淫語>
髮交髮射>
初次3p>
新任女教師輪姦>
泰國浴（得二粒石仔都走去波推）>
美人OL黑絲腳交>
蛇舌>
女扮男>
乳交峽射>
SM片（M女）>
完全束縛>
痴漢電車>
徹底顏射>
老人介護>
麻藥搜查官>
SM片（S女，插男人屎忽）>
Digital Channel>
未忘人系列>
夫目前犯>
汗sex>
風俗娘>
醜男sex>
媚藥系列>
鬼畜輪姦>
中出解禁>
初次Anal sex>
大綑綁無手口爆>
精飲M女>
黑人三穴中出二十連發>
聖水解禁>
引退作獸皇

跟住可能去加勒比拍下無碼，扮東熱空姐玩埋多人中出灌精，多人吞精，恥辱剃毛，黑鬼輪姦，三穴中出，引退，再將之前有碼片流出，學下鋼管舞做一陣風俗娘，去工聯會學下dup骨又開檔樓上骨/spa呃下人，跟住搵夠，最後搵人埋單，埋街食井水

以下係我估佢嘅拍攝路線：

前國民偶像初次sex>
握手會の秘密>
美少女學生放課後の秘密>
女學生援助交際>
貧乳AV>
不能叫出聲系列>
妹系AV>
女同系列>
售貨員被姦>
著衣性交>
新任護士口內射精>
一擊顏射>
魔鏡號>
Fans大感謝祭溫泉旅行>
透明人間>
素股>
格勒底交>
口交mania>
痴女淫語>
髮交髮射>
初次3p>
新任女教師輪姦>
泰國浴（得二粒石仔都走去波推）>
美人OL黑絲腳交>
蛇舌>
女扮男>
乳交峽射>
SM片（M女）>
完全束縛>
痴漢電車>
徹底顏射>
老人介護>
麻藥搜查官>
SM片（S女，插男人屎忽）>
Digital Channel>
未忘人系列>
夫目前犯>
汗sex>
風俗娘>
醜男sex>
媚藥系列>
鬼畜輪姦>
中出解禁>
初次Anal sex>
大綑綁無手口爆>
精飲M女>
黑人三穴中出二十連發>
聖水解禁>
引退作獸皇

跟住可能去加勒比拍下無碼，扮東熱空姐玩埋多人中出灌精，精液壽司，多人吞精，恥辱剃毛，黑鬼輪姦，三穴中出，引退，再將之前有碼片流出，學下鋼管舞做一陣風俗娘，去工聯會學下dup骨又開檔樓上骨/spa呃下人，跟住搵夠，最後搵人埋單，埋街食井水

以下係我估佢嘅拍攝路線：

前國民偶像初次sex>
握手會の秘密>
美少女學生放課後の秘密>
女學生援助交際>
貧乳AV>
不能叫出聲系列>
妹系AV>
女同系列>
售貨員被姦>
著衣性交>
新任護士口內射精>
一擊顏射>
魔鏡號>
Fans大感謝祭溫泉旅行>
透明人間>
素股>
格勒底交>
醉拳>
口交mania>
痴女淫語>
髮交髮射>
初次3p>
新任女教師輪姦>
泰國浴（得二粒石仔都走去波推）>
美人OL黑絲腳交>
蛇舌>
女扮男>
乳交峽射>
SM片（M女）>
完全束縛>
痴漢電車>
徹底顏射>
老人介護>
麻藥搜查官>
SM片（S女，插男人屎忽）>
Digital Channel>
未忘人系列>
夫目前犯>
汗sex>
風俗娘>
醜男sex>
媚藥系列>
鬼畜輪姦>
中出解禁>
初次Anal sex>
大綑綁無手口爆>
精飲M女>
黑人三穴中出二十連發>
聖水解禁>
引退作獸皇

跟住可能去加勒比拍下無碼，扮東熱空姐玩埋多人中出灌精，精液壽司，多人吞精，恥辱剃毛，黑鬼輪姦，三穴中出，引退，再將之前有碼片流出，學下鋼管舞做一陣風俗娘，去工聯會學下dup骨又開檔樓上骨/spa呃下人，跟住搵夠，最後搵人埋單，埋街食井水
0
1

食屎狗sxxxxx 我屌你老母 你仆街啦

你講錯野

又負咩撚野皮

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

講錯嘢

唔好比我見到你 打7你

唔覺得你打得羊我

麻友素人時期無碼有無ching 有keep

吊你屎忽

想搵中出個套

有無keep,相傳肥秋買番哂

以下係我估佢嘅拍攝路線：

前國民偶像初次sex>
握手會の秘密>
美少女學生放課後の秘密>
女學生援助交際>
貧乳AV>
不能叫出聲系列>
妹系AV>
女同系列>
售貨員被姦>
著衣性交>
新任護士口內射精>
一擊顏射>
魔鏡號>
Fans大感謝祭溫泉旅行>
透明人間>
素股>
格勒底交>
醉拳>
口交mania>
痴女淫語>
髮交髮射>
初次3p>
新任女教師輪姦>
泰國浴（得二粒石仔都走去波推）>
美人OL黑絲腳交>
蛇舌>
女扮男>
乳交峽射>
SM片（M女）>
完全束縛>
痴漢電車>
徹底顏射>
老人介護>
麻藥搜查官>
SM片（S女，插男人屎忽）>
Digital Channel>
未忘人系列>
夫目前犯>
汗sex>
風俗娘>
Sex on the beach>
主題公園公然猥褻>
醜男sex>
媚藥系列>
鬼畜輪姦>
中出解禁>
初次Anal sex>
大綑綁無手口爆>
精飲M女>
黑人三穴中出二十連發>
聖水解禁>
引退作獸皇

跟住可能去加勒比拍下無碼，扮東熱空姐玩埋多人中出灌精，精液壽司，多人吞精，恥辱剃毛，黑鬼輪姦，三穴中出，引退，再將之前有碼片流出，學下鋼管舞做一陣風俗娘，去工聯會學下dup骨又開檔樓上骨/spa呃下人，跟住搵夠，最後搵人埋單，埋街食井水

以下係我估佢嘅拍攝路線：

前國民偶像初次sex>
握手會の秘密>
美少女學生放課後の秘密>
Maid cafe>
女學生援助交際>
Cosplay>
貧乳AV>
不能叫出聲系列>
妹系AV>
女同系列>
售貨員被姦>
著衣性交>
新任護士口內射精>
一擊顏射>
魔鏡號>
Fans大感謝祭溫泉旅行>
透明人間>
素股>
痴女覺醒>
格勒底交>
醉拳>
口交mania>
痴女淫語>
髮交髮射>
慾求不滿人妻>
初次3p>
新任女教師輪姦>
泰國浴（得二粒石仔都走去波推）>
美人OL黑絲腳交>
蛇舌>
女扮男>
乳交峽射>
SM片（M女）>
完全束縛>
痴漢電車>
路人搭訕即尺>
徹底顏射>
老人介護>
麻藥搜查官>
SM片（S女，插男人屎忽）>
Digital Channel>
未忘人系列>
夫目前犯>
汗sex>
風俗娘>
Sex on the beach>
主題公園/摩天輪/公園/巴士/電車公然猥褻>
醜男sex>
媚藥系列>
鬼畜輪姦>
中出解禁>
初次Anal sex>
大綑綁無手口爆>
精飲M女>
黑人三穴中出二十連發>
聖水解禁>
引退作獸皇

跟住可能去加勒比拍下無碼，扮東熱空姐玩埋多人中出灌精，精液壽司，多人吞精，恥辱剃毛，黑鬼輪姦，三穴中出，引退，再將之前有碼片流出，學下鋼管舞做一陣風俗娘，去工聯會學下dup骨又開檔樓上骨/spa呃下人，跟住搵夠，最後搵人埋單，埋街食井水

有無碼未？

有無最新套顏面騎乘？

中哂伏囉！還我mayu

拍過啦，肥秋買番哂，唔係點做偶像？點見人？

啵

以下係我估佢嘅拍攝路線：

AV debut! First impression! 前國民偶像初次sex!>
握手會の秘密>
美少女學生放課後の秘密>
Maid cafe>
女學生援助交際>
Cosplay>
貧乳AV>
不能叫出聲系列>
妹系AV>
女同系列>
售貨員被姦>
著衣性交>
新任護士口內射精>
一擊顏射>
魔鏡號>
Fans大感謝祭溫泉旅行>
透明人間>
素股>
痴女覺醒>
顏面騎乘>
美少女緊縛スペルマ拷問>
女奴滴蠟>
格勒底交>
醉拳>
口交mania>
痴女淫語>
髮交髮射>
慾求不滿人妻>
初次3p>
新任女教師輪姦>
泰國浴（得二粒石仔都走去波推）>
美人OL黑絲腳交>
蛇舌>
女扮男>
乳交峽射>
SM片（M女）>
完全束縛>
痴漢電車>
路人搭訕即尺>
徹底顏射>
老人介護>
麻藥搜查官>
SM片（S女，插男人屎忽）>
Digital Channel>
未忘人系列>
夫目前犯>
汗sex>
風俗娘>
Sex on the beach>
主題公園/摩天輪/公園/巴士/電車公然猥褻>
醜男sex>
媚藥系列>
鬼畜輪姦>
中出解禁>
初次Anal sex>
大綑綁無手口爆>
精飲M女>
黑人三穴中出二十連發>
聖水解禁>
引退作獸皇

跟住可能去加勒比拍下無碼，扮東熱空姐玩埋多人中出灌精，精液壽司，多人吞精，恥辱剃毛，黑鬼輪姦，三穴中出，引退，再將之前有碼片流出，學下鋼管舞做一陣風俗娘，去工聯會學下dup骨又開檔樓上骨/spa呃下人，跟住搵夠，最後搵人埋單，埋街食井水

G持

渡邊麻友大放尿

渡邊麻友蛇縛中出輪姦

多人顏射

黑人三穴中出二十連發

推得好

麻友係雞，黑警係狗，香港人會贏‼️

三個都真

乜

負皮位ching,回頭是岸啦，有錢就扑得架啦

麥嘜乜

渡邊麻友有錢就扑得架啦

乜麥嘜

想睇早期中出無碼

渡邊麻友美人保險員枕營業

塊西黑過牛肺都照睇

行動post 推！

負皮我嘅自己判斷下

一睇就知係淫閪，淫賤大塊田，唔耕唔得
鋤佢二嘢標哂啲淫水

尤其係第二張，佢根本好渴望男人扑佢，將塊閪隊到高一高等男人成碌jer插到最入，對住黑人玩埋屎眼都得

好似呢張咁，好地地含住碌嘢又要反高潮眼，根本係好渴望含男人碌嘢

國際中心／綜合報導

日本女子團體「AKB48」於2005年成立後，人氣水漲船高，如今不論在國內或國外，都擁有相當的知名度。由於成員人數眾多，團體內的女孩們十分競爭，並非每個人的星途都一帆風順，其中更有不少人轉投AV界。就有網友整理出離開AKB後下海拍AV的女優，總人數竟高達9位，忍不住驚呼「根本下海保證」。

▲中西里菜是首位轉投AV界的AKB團員。（組圖／資料照、翻攝網路）

據了解，AKB48的總製作人秋元康認為，以往外界對「偶像」的定義，往往是僅出現在媒體的遙遠存在，因此他以「可以面對面的偶像」為理念成立AKB48，讓成員幾乎每天都在專屬劇場公演，使歌迷看見她們的成長過程。此操作手法相當成功，近年AKB48的知名度日益高漲，許多成員也陸續投入歌唱以外的其他領域。

▲橘梨紗曾是AKB的練習生。（圖／翻攝自日本風俗網站）

雖然AKB48逐漸成為當紅女子偶像團體，然而團體成員畢竟高達上百人，當中未受到太多關注的女孩大有人在，因此不少人毅然決然轉換跑道，而AV界就是選擇之一。根據網友整理出的資料，首位下海拍攝AV的AKB48成員，就是一期生中西里菜，她於2010年8月用「山口理子」的藝名出道，在當時引發不小話題。

▲同為AKB出身的三上悠亞堪稱當今AV天后。（圖／記者邱榮吉攝影）

有了先例之後，AKB48中陸續有團員轉投AV界，分別有川瀬ともか、橘梨紗、逢坂はるな、城田理加、三上悠亞、紗凪美羽、松田美子、渡邊麻友、，以及水嶋那奈，總數為10人，其中又以原名「鬼頭桃菜」的三上悠亞知名度最高。名單出爐後，不少網友忍不住驚呼「進入AKB之前果然有H測試嗎」、「根本是下海保證」。

Std

負皮個個生愛滋死

我仲係處 有無第種死法

咁麻友生愛滋死

另外仲有德國聯署要簽呀, 得番二日

你睇下Enzo Mazak 幾撚失望 你睇下幫我地嘅人幾撚失望

樓豬都幾撚25

佢是仆街來

又負左 痴線 死毒撚

痴漢

姦完先再生愛滋
咁就唔係處啦

車反Cup

唔負你 慶祝下

貼圖即負

車失分

曼又失分

Pish

想睇原圖

個身咁樣扭法
條脊骨斷撚咗十世

多謝樓豬

佢學過瑜珈，拍軟體美女中出

軟體美女
photoshopped beauty

有片睇未

英文大勝

麻友係臭雞
專俾c6𨳒閪

相傳麻友係東莞做過實習生，加200雙飛

片？成日得圖無癮

Av

麻友識玩空中飛人

師傅級來

空中旋轉吹蕭

不過波細玩bm係爭咁啲

好似二粒石仔咁

木板加黑釘

唔舒服，但係佢口爆唔縮口

佢上次毒龍鑽時我放咗個屁佢都冇咩嘢

佢啜腳指連腳套都唔戴

上次仲話對condom敏感，想袋都唔用

蜜蜂採蜜

貓式吹蕭

好撚正 含到爆左

渣GA

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

相傳話麻友同啲老細打賭，一次過一把口可以塞幾多條𨶙，最後塞咗六條落去

仲要條條都俾佢吹爆，好能激

Fc左啦

個口咪好多精

定塞六條春卷?

下面同時塞六條春巻

塞到兩個蘋果 仲要係特大個隻

富士蘋果

麻甩佬個頭都塞過

富士好撚細 佢可以塞3.5 個

塞濶哂，唔怪得咁鬆

痴線

麻友下體成個果欄咁

佢來香港可以塞下哥爾夫球，用塊閪食煙咁

聽講平日啲客都係用嚟開啤酒

一陣有傷口，std
食下女體盛算

一間夾錯佢塊黑鮑就唔好

都係戴袋穩陣，撩西都要戴

連雜誌圖都無張，睇來準備過S1下海了
以下係我估佢嘅拍攝路線：

AV debut! First impression! 前國民偶像初次sex!>
握手會の秘密>
美少女學生放課後の秘密>
Maid cafe>
女學生援助交際>
Cosplay>
貧乳AV>
不能叫出聲系列>
妹系AV>
女同系列>
售貨員被姦>
著衣性交>
新任護士口內射精>
一擊顏射>
魔鏡號>
Fans大感謝祭溫泉旅行>
透明人間>
素股>
痴女覺醒>
顏面騎乘>
美少女緊縛スペルマ拷問>
女奴滴蠟>
格勒底交>
醉拳>
口交mania>
痴女淫語>
軟體美女>
女保險員枕營業>
髮交髮射>
慾求不滿人妻>
初次3p>
新任女教師輪姦>
泰國浴（得二粒石仔都走去波推）>
美人OL黑絲腳交>
女體盛>
蛇舌>
女扮男>
乳交峽射>
SM片（M女）>
完全束縛>
痴漢電車>
路人搭訕即尺>
徹底顏射>
老人介護>
麻藥搜查官>
SM片（S女，插男人屎忽）>
Digital Channel>
未忘人系列>
夫目前犯>
汗sex>
風俗娘>
大量潮吹噴泉>
Sex on the beach>
主題公園/摩天輪/公園/巴士/電車公然猥褻>
醜男sex>
初灌腸>
男潮>
媚藥系列>
鬼畜輪姦>
中出解禁>
初次Anal sex>
大綑綁無手口爆>
精飲M女>
黑人三穴中出二十連發>
聖水解禁>
渡邊麻友大放尿>
黃金咖啡淋浴廁奴>
引退作獸皇

跟住可能去加勒比拍下無碼，扮東熱空姐玩埋多人中出灌精，精液壽司，多人吞精，恥辱剃毛，Anal sex，黑鬼輪姦，三穴中出，引退，再將之前有碼片流出，學下鋼管舞做一陣風俗娘，去工聯會學下dup骨又開檔樓上骨/spa呃下人，去澳門扮下車模搵大陸佬包，嚟香港表演下用塊閪食煙，塞蘋果/橙/哥爾夫球/人頭，跟住搵夠，最後搵人埋單，埋街食井水

連雜誌圖都無張，睇來準備過S1下海了
以下係我估佢嘅拍攝路線：

AV debut! First impression! 前國民偶像初次sex!>
握手會の秘密>
美少女學生放課後の秘密>
Maid cafe>
女學生援助交際>
Cosplay>
貧乳AV>
不能叫出聲系列>
妹系AV>
女同系列>
售貨員被姦>
著衣性交>
新任護士口內射精>
一擊顏射>
魔鏡號>
Fans大感謝祭溫泉旅行>
透明人間>
素股>
痴女覺醒>
顏面騎乘>
美少女緊縛スペルマ拷問>
女奴滴蠟>
格勒底交>
醉拳>
口交mania>
痴女淫語>
軟體美女>
女保險員枕營業>
髮交髮射>
慾求不滿人妻>
初次3p>
新任女教師輪姦>
泰國浴（得二粒石仔都走去波推）>
美人OL黑絲腳交>
女體盛>
蛇舌>
女扮男>
乳交峽射>
SM片（M女）>
完全束縛>
痴漢電車>
路人搭訕即尺>
徹底顏射>
老人介護>
麻藥搜查官>
SM片（S女，插男人屎忽）>
Digital Channel>
未忘人系列>
夫目前犯>
汗sex>
風俗娘>
大量潮吹噴泉>
Sex on the beach>
主題公園/摩天輪/公園/巴士/電車公然猥褻>
醜男sex>
初灌腸>
男潮>
媚藥系列>
鬼畜輪姦>
中出解禁>
初次Anal sex>
大綑綁無手口爆>
精飲M女>
黑人三穴中出二十連發>
聖水解禁>
渡邊麻友大放尿>
黃金咖啡淋浴廁奴>
引退作獸皇

跟住可能去加勒比拍下無碼，扮東熱空姐玩埋多人中出灌精，精液壽司，多人吞精，恥辱剃毛，Anal sex，黑鬼輪姦，三穴中出，引退，再將之前有碼片流出，學下鋼管舞做一陣風俗娘，去工聯會學下dup骨又開檔樓上骨/spa呃下人，去澳門扮下車模搵大陸佬包，嚟香港表演下用塊閪食煙，塞蘋果/橙/哥爾夫球/人頭，順手拍埋性玩具/震蛋/假能/吹氣公仔/情趣用品/避孕套廣告，跟住搵夠，最後搵人埋單，埋街食井水

紅隧咁闊

麻友3線行車

後躝，口，閪窿全線通車

3穴通車

三穴點分流？

hi!

早晨

陳議員有無月曆多？

唔益反麻

我地係麻友恩客

唔係反佢

新年麻友無加價，算係咁

麻友新正頭都會修剪下陰毛

人造白虎
我私人醒左封老毛俾佢

佢有冇送環吹先

12月18

一向唔用袋，佢話對condom 敏感喎

麻友上次話驚海龜食到condom, 所以從來唔用

又負

麻友唔係雞係公廁

負皮即係㩒麻友鐘仔

麻友遲啲可能轉去k壓，指壓場到做

我有朋友都將橋本有菜認錯做麻友友

128 維園見！

AKB夜總會卒業

個d好cheap

旺角金字頭

好多 又老又唔靚

冇計

麻友都開始老

正過麻友好多啦，又老又殘

可以玩中出，啱哂佢啦又話對condom敏感

諗起麻友要同人毒龍鑽

連雜誌圖都無張，睇來準備過S1下海了
以下係我估佢嘅拍攝路線：

AV debut! First impression! 前國民偶像初次sex!>
握手會の秘密>
美少女學生放課後の秘密>
Maid cafe>
女學生援助交際>
Cosplay>
貧乳AV>
不能叫出聲系列>
妹系AV>
女同系列>
售貨員被姦>
著衣性交>
新任護士口內射精>
一擊顏射>
魔鏡號>
Fans大感謝祭溫泉旅行>
透明人間>
素股>
痴女覺醒>
顏面騎乘>
美少女緊縛スペルマ拷問>
女奴滴蠟>
格勒底交>
醉拳>
口交mania>
痴女淫語>
軟體美女>
女保險員枕營業>
髮交髮射>
慾求不滿人妻>
初次3p>
新任女教師輪姦>
泰國浴（得二粒石仔都走去波推）>
美人OL黑絲腳交>
女體盛>
蛇舌>
女扮男>
乳交峽射>
SM片（M女）>
完全束縛>
痴漢電車>
路人搭訕即尺>
徹底顏射>
老人介護>
麻藥搜查官>
SM片（S女，插男人屎忽）>
Digital Channel>
未忘人系列>
夫目前犯>
汗sex>
風俗娘>
大量潮吹噴泉>
Sex on the beach>
主題公園/摩天輪/公園/巴士/電車公然猥褻>
醜男sex>
初灌腸>
男潮>
媚藥系列>
鬼畜輪姦>
中出解禁>
初次Anal sex>
大綑綁無手口爆>
精飲M女>
黑人三穴中出二十連發>
聖水解禁>
渡邊麻友大放尿>
黃金咖啡淋浴廁奴>
引退作獸皇

跟住可能去加勒比拍下無碼，扮東熱空姐玩埋多人中出灌精，精液壽司，多人吞精，恥辱剃毛，Anal sex，黑鬼輪姦，三穴中出，引退，再將之前有碼片流出，學下鋼管舞做一陣風俗娘，去工聯會學下dup骨又開檔樓上骨/spa呃下人，去澳門扮下車模搵大陸佬包，嚟香港表演下用塊閪食煙，塞蘋果/橙/哥爾夫球/人頭，玩女體盛，順手拍埋性玩具/震蛋/假能/吹氣公仔/情趣用品/避孕套廣告，去指壓場客串下，ptgf昆𨳊港男，做下141 酒店女，扮下7日鮮咁，跟住搵夠，最後搵人埋單，埋街食井水

麻友呢個老女人都係18歲先jjable

幾錢先

推乜能

肺炎麻友會唔會無生意

係公廁
係肉便器

係無碼av女優

連雜誌圖都無張，睇來準備過S1下海了
以下係我估佢嘅拍攝路線：

AV debut! First impression! 前國民偶像初次sex!>
握手會の秘密>
美少女學生放課後の秘密>
Maid cafe>
女學生援助交際>
Cosplay>
貧乳AV>
不能叫出聲系列>
妹系AV>
女同系列>
售貨員被姦>
著衣性交>
新任護士口內射精>
一擊顏射>
魔鏡號>
Fans大感謝祭溫泉旅行>
透明人間>
素股>
痴女覺醒>
顏面騎乘>
美少女緊縛スペルマ拷問>
女奴滴蠟>
格勒底交>
醉拳>
即尺口交>
口交mania>
痴女淫語>
軟體美女>
女保險員枕營業>
髮交髮射>
慾求不滿人妻>
初次3p>
新任女教師輪姦>
泰國浴（得二粒石仔都走去波推）>
美人OL黑絲腳交>
女體盛>
蛇舌>
女扮男>
乳交峽射>
SM片（M女）>
完全束縛>
痴漢電車>
路人搭訕即尺>
徹底顏射>
M字腳肉便器>
老人介護>
麻藥搜查官>
SM片（S女，插男人屎忽）>
Digital Channel>
未忘人系列>
夫目前犯>
汗sex>
風俗娘>
大量潮吹噴泉>
Sex on the beach>
主題公園/摩天輪/公園/巴士/電車公然猥褻>
醜男sex>
初灌腸>
男潮>
媚藥系列>
鬼畜輪姦>
中出解禁>
濃精淋浴>
初次Anal sex>
大綑綁無手口爆>
精飲M女>
黑人三穴中出二十連發>
聖水解禁>
渡邊麻友大放尿>
黃金咖啡淋浴廁奴>
引退作獸皇

跟住可能去加勒比拍下無碼，扮東熱空姐玩埋多人中出灌精，精液壽司，多人口爆吞精，公廁肉便器，恥辱剃毛，濃精淋浴，Anal sex，黑鬼輪姦，三穴中出，引退，再將之前有碼片流出，學下鋼管舞做一陣風俗娘，去工聯會學下dup骨又開檔樓上骨/spa呃下人，去澳門扮下車模搵大陸佬包，嚟香港表演下用塊閪食煙，塞蘋果/橙/哥爾夫球/人頭，玩女體盛，順手拍埋性玩具/震蛋/假能/吹氣公仔/情趣用品/避孕套廣告，去指壓場客串下，ptgf昆𨳊港男，做下141 酒店女，扮下7日鮮咁，跟住搵夠，最後搵人埋單，埋街食井水

初一，祝麻友開工大吉

麻友埋年:

算鳩數

一日十個都3000個，計埋M假

收錢推post? 拉

無，我地全部麻友恩客

新一年祝麻友生意興隆

買定啲洗閪水俾佢

洗唔洗都係臭㗎啦

防性病

有片未

肺然麻友記得笠番個袋

麻友唔好再話comdom敏感，幾得用袋，唔好打車輪

我同佢做 一定唔帶套 400 蚊幾抵玩

中出嘛，佢即刻用紙巾抹

我唔會比佢抹 佢一抹就打一巴佢

自然風乾?

我想屌到佢大肚

落過四次邊仲有得生㗎

戴左子宮環啦

好似有打開通經針

無問

肺然麻友少左7成客

咁都仲有幾百個客

易book 左好多

搵樓主卜?

唔理有無AV住
推下港版麻友好過 為香港人做事

[良心藝人] 港版麻友派3000支消毒搓手液俾街坊

反麻科學家，當之無愧啊！！！

連雜誌圖都無張，睇來準備過S1下海了
以下係我估佢嘅拍攝路線：

AV debut! First impression! 前國民偶像初次sex!>
握手會の秘密>
美少女學生放課後の秘密>
Maid cafe>
女學生援助交際>
Cosplay>
貧乳AV>
不能叫出聲系列>
妹系AV>
女同系列>
售貨員被姦>
著衣性交>
新任護士口內射精>
一擊顏射>
魔鏡號>
Fans大感謝祭溫泉旅行>
透明人間>
素股>
痴女覺醒>
顏面騎乘>
美少女緊縛スペルマ拷問>
女奴滴蠟>
格勒底交>
醉拳>
即尺口交>
口交mania>
痴女淫語>
軟體美女>
女保險員枕營業>
髮交髮射>
慾求不滿人妻>
初次3p>
新任女教師輪姦>
泰國浴（得二粒石仔都走去波推）>
美人OL黑絲腳交>
女體盛>
蛇舌>
女扮男>
乳交峽射>
SM片（M女）>
完全束縛>
痴漢電車>
路人搭訕即尺>
徹底顏射>
M字腳肉便器>
老人介護>
麻藥搜查官>
SM片（S女，插男人屎忽）>
Digital Channel>
未忘人系列>
夫目前犯>
汗sex>
風俗娘>
大量潮吹噴泉>
Sex on the beach>
主題公園/摩天輪/公園/巴士/電車公然猥褻>
醜男sex>
初灌腸>
男潮>
doggy style>
媚藥系列>
鬼畜輪姦>
中出解禁>
美人弁護士20連発中出し>
濃精淋浴>
護士騎乘位中出>
初次Anal sex>
大綑綁無手口爆>
精飲M女>
黑人三穴中出二十連發>
聖水解禁>
渡邊麻友大放尿>
黃金咖啡淋浴廁奴>
引退作獸皇

跟住可能去加勒比拍下無碼，扮東熱空姐/護士玩埋多人中出灌精，精液壽司，多人口爆吞精，公廁肉便器，恥辱剃毛，濃精淋浴，Anal sex，黑鬼輪姦，三穴中出，引退，再將之前有碼片流出，學下鋼管舞做一陣風俗娘，去工聯會學下dup骨又開檔哈哈笑腳底按摩/樓上骨/spa呃下人，去澳門扮下車模搵大陸佬包，嚟香港表演下用塊閪食煙，塞蘋果/橙/哥爾夫球/人頭，玩女體盛，順手拍埋性玩具/震蛋/假能/吹氣公仔/情趣用品/避孕套廣告，去指壓場客串下，ptgf昆𨳊港男，做下141 酒店女，扮下7日鮮咁，跟住搵夠，最後搵人埋單，埋街食井水

片？

拍

ching 快過我推po,好波！！！

陳議員有無口罩派呢期？

p牌仔